有冇人熟印度史 ?

點解印度咁多人口 ? 印度文明自古以來有冇野威過 ?

強姦大國

如果當年亞力山大繼續打到去印度
而家既印度唔會咁廢

會將強姦帶入歐洲